聽障男生被控襲擊高級警司區永樑 鄭紀航裁定罪成 判入更生中心 拒保釋等候上訴申請

#東區裁判法院第七庭
#鄭紀航裁判官
#0915銅鑼灣 #襲警 #判刑

羅(20)❇️聽障人士需助聽器及傳譯員在旁即場覆述

控罪：襲擊警務人員

案情：於2019年9月15日在銅鑼灣港鐵站軒尼詩道C出口外襲擊執行職務的高級警司區永樑。

求情：
辯方引用索取報告指被告初中成績稍遜，但中四後已有進步。而呈上之5封求情信包括前校長，老師也認為被告縱有聽障仍努力克服完成學業，母親信內也提到兒時經歴如患病照顧母親及遺失銀包會安慰。形容兒子順從，簡單。而背景報告也認同被告有禮貌及合作。律師同時呈上被告之醫療報告，證明有過度活躍，讀寫障礙及其他疾病，希望法庭能夠輕判。
(席上法官妙語：報告話及格率由18.02%升到30.4%咁樣叫進步?這是應該，一般母子也應該如此相處！)

判刑速報： 更生中心❗️

保釋等候上訴申請被拒❌

(手足走前向母親說生日快樂)

鄭紀航真係垃圾中既垃圾

呢件死狗官
冚家鏟中嘅冚家鏟

狗撚到畀個老表出黎屌

鄭紀航！仆街紅官死全家

拉呢啲官斬首

本身都唔知一個人幾仆街
親戚先會話紅白二事不相見
見到佢我就知點解

鄭紀航=100%

究竟點先收到呢條紅官皮
條友完全係睇政見判案
佢啲投訴信都唔知係咪入晒碎紙箱

100%入獄率嘅紅官

世紀著名法官
遺臭萬年

紅白二事落鳩佢面都好